字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年11月29日）︱ 屯赤通車帶動屯門南樓價跑贏大市︱ 中小學幼稚園

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月29日）︱
屯赤通車帶動屯門南樓價跑贏大市︱
中小學幼稚園周三起暫停面授課︱
政府首引法例 要求食客強制檢測︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

又咪係大西北